想讀ASSO HD既DSE雞麻煩入一入黎

ASSO HD 只係比失敗者走既路
一個真正既勇者 趺低幾多次 都會企番起身
入ASSO HD 同跌低左之後係地下躝黎蘭去無分別
信我 RETAKE 堂堂正正入U
就算最後入既係LU SYU 你都可以同人地講 我係JUPAS入黎既
你想唔想認自己做廢物? 唔想? ASSO HD 只係比二流人士讀既野
你對住正宗大學生 就算係OU仔都可以撚鳩你
永遠都抬唔起頭做人
不服來辯
BTW ASSO HD入U之後串貢貢個D係我眼中同暴發戶無分別
正宗流住貴族血液既人係唔會做咁既野

貴族?
btw SYU唔係jupas

SOR 唔記得左SYU只係平民階級

打飛機打上腦貴族就唔洗讀完乞食科出黎搵12k

樓豬你收收皮先啦好嗎

唔想同你呢D用錢計算成就既賤民講咁多

Retake 入 ou lu
入asso就 kongu cu
你想比人笑你走後門但係三大
定係都係要比人笑但係垃圾u?
做人做狗自己諗

入OU先係貴族
八大呢d賤民學校狗也不吊

睇分做人啦

寧為玉碎
不作瓦全呀

只會考一次DSE

DSE呢啲on9野真係試一次夠，哂錢哂時間
retake完入OU都好過ASSO HD，講完出黎自己有無笑？

上年第一鑊dse 衰左 dse得19分（5 3 3 4 4 3）（世史 文學）
個分只夠入鯨大 SYU呢啲九流「大學」
今年有啲唔憤氣retake 自問比上年努力左好多 但感覺不太好 可能升得1分 最多2分 甚至升唔到
Tritake要讀範文 不了 但今年咁既分都依然只能入鯨大呢啲做二等公民
但我諗入asso博入八大會好好多 因為當大把低分過你既人都走後門入八大個陣 你唔入真係蝕到入肉 仲要asso升得返既話 張cert咪同jupas個班一樣 但鯨大 樹仁cert真係成世都抬唔起頭做人
利申 自認冇骨氣 諗住今年又考柒左既話就asso

究竟大家憎既係靠asso入u呢個制度定係靠asso上u班人
其實無論係retake又好, nonjupas入u又好，點解呢樣野要咁去爭論？爭論完會得到啲咩結論？
大把人retake之後升得1-2分最後都係走去讀asso，讀asso亦未必夠人砌入到心儀大學，計我話大家都SUPER打和啦好嗎？

同你一9樣

Asso都好過syu啦
Btw, 差少少夠入U嘅咪retake, 當比多次機會自己

講真 見工可能有少少影響\

不過都係叫最尾上到去有U GRAD

講都尾都係睇工作經驗,個人柒唔染柒, 最尾返工幾多K姐

agger
利申 asshole仔

agree

終於有隻有自知之明吧asshole仔

睇負評就知幾多assole連登仔

你未入ou syu囉
睇下到時邊個笑邊個

又釣到隻asshole仔

好撚搞笑
asso仔 讀緊asso 同人講你咪入ou syu 好似好有自信咁
就好似 d人住緊公屋係到話 你咪住私樓囉
睇下遲d邊個笑邊個
哪來的自信

Asso同樹仁鯨大有乜分別？ 最多叫一個要過3322一個唔洗 樹仁14分都收添啦 用私樓同公屋黎比喻asso同鯨大樹仁 笑死人咩

你就 associate degree
人地就degree

入jupas asso/hd 個啲分分鐘仲高分過開大同樹仁

其實依家好多asso hd升u
佢地上返u GPA高過你嘅話 樓主會唔會冇咁鄙視？
利申Ou

咁代表咩？

好多asso升ou算唔算u?

拜年親戚問你 讀緊咩呀
你:asso ，不過我勁過樹仁同鯨魚班大學生嫁
人唔笑狗都吠

jupas asso/hd >ou/syu degree

狗眼看人低

人地學士 敢問asso仔中文係咩？

有拎依啲黎打飛機

see kay see fade kay fade

極懷疑樓豬係 ou syu學生

收到風樓主lu/hsmu

不嬲都話dse容易
所以先話連dse都考唔掂嗰班asshole仔肯定係智障
而asshole只係一堆智障喺度互片
只有輕度弱智嘅asshole仔先成功走到後門
嚴重弱智嘅就連後門都走唔成
asshole課程對正常人嚟講係淺到仆街
由於所有asshole仔都係腦殘嘅關係
佢哋先會連份辣殺卷都覺得深

其實你係咪假膠嚟
篇嘢好有ou first hon 潮文feel

收皮喇 又係SYU/HSMC d on9仔係到打飛機
利申:Asso仔 升HKU

以事論事

極度懷疑樓主你係咪唔知連登有得㩒起底
前幾日先開post 話自己Asso last day
係咪你連asso都升唔番U要讀ou syu

我最之前個post仲話自己係hd仔添

係
比你發現左
柒左唔好推

老實講 我覺得條路自己選擇 我身邊有唔少frd有LingU, SYU or HSMC offer 但都選擇Asso/HD博一個更好的UGC offers
我唔係歧視LingU, SYU or HSMC班學生,只係學樓主話齋以事論事,最緊要記得"條路自己揀 仆街唔好喊"就得
作為Asso的過來人,我覺得自己當初嘅選擇去讀asso係岩嘅,起碼可以話俾自己知自己將來條路點行

有冇諗住反駁下我1樓既言論